有冇手足溫書溫到唔得閒沖涼

有時間寧願hea下 早啲瞓
已經兩日冇沖

記得換衫

冇出汗 唔臭

1星期冇沖了
近排冇落街

每日慳返半個鐘
去到dse前就慳返20個鐘
等於study leave多兩日

大學生表示 每日煲劇打機到通宵
天光訓覺天黑起身

Final yr個時試過

講緊肺炎

sor我冇出街應該冇事掛

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

呢個癲

認真答你：
沖個熱水涼可以放鬆心情 夜晚會訓得好啲
比個腦organise返前一晩學過啲乜嘢

好過讀到個腦好stressful 然後即刻攤落床訓

我每晚都有打j relax

你估會唔會推遲
識frd未温完書

溫你老母臭閪咩

冇得估架喎 啲官冇腦
Ps我都未溫完

論文due之前直接訓大學,
幾日唔返屋企無沖涼無換衫,
淨係搵條毛巾抹身

online learning 9下9下又ㄧ日

未訓揮手區
dse雞快啲起身溫書啦

早晨

一路沖一路溫

利申dse15分